有無人做緊hr consulting

我而家仲識緊書 所以想準備下 可唔可以share下點入行 係咪一定要有相關既intern

HR 就唔好做啦

consulting喎 好似mercer 果d consulting firm